【高質動畫】為何說攬炒是最理性的行為？

成日話香港YouTube界淨係得娛樂
睇咗呢個channel未？

最新一條片：

條片咁用心咁高質
竟然得552個Like同2652個view
即刻入去睇同Share出去！

快啲入去學嘢啦！！！

入去學「工具理性」同「價值理性」啦喂

支持手足！

#魯迅 #國民性批判